[年經]點解雲加臨死前都唔肯認真執執條後防線

呢十年不停換前場，呢家送走山神禾確特基奧特簽個奧巴美揚，條後防線垃圾左成10幾年都唔理下佢?

人地後面被人入3粒，前面入番4粒

雲加條後防線似咩呢？
前面入4粒，後面被人入番5粒起碼

唔明

雲加唔夠你醒

雲加捉緊盤好大嘅棋

前面入撚到4粒咩

買evans啦

個人感覺中場xhaka 藍shit
問題大過後防好多好多

冇正牌防中，但打反擊
掃蕩力唔夠，冇左好多中圈反擊機會，導致攻不銳，守不穩

雲加崇尚進攻，無須防守，後防失10球，我地可以入返11球

講真足球場上如沒有....

你覺得佢有醒過咩

成日都想用jazz嘅價錢買架McLaren Senna番嚟
比架Senna佢都死啦，用埋D的士佬鷄胎

攻擊足球你識條春咩

走左個哥基連呢？

勁後防洗鬼黎垃圾阿咩

韋拉比堤之後已經未出現過勁既中後場

洗撚執咩
雲格既足球藝術就係要對手半場都過唔到

對手長期係自己半場
唔需要返去

coquelin唔係勁但起碼係正宗防中
佢永遠唔用防中
陣地戰又搵埋哂iwob呢d垃圾

佢以前唔係咁，上面有人講有韋拉同比堤
唔知佢受左咩刺激唔鐘意用防中

後面4個人，但2隻閘成日走左上去助攻，最on9係成日返唔切嚟守
個件蒙牛成日比人cup扭過，以前個左閘係A Cole, 幾大對比

進攻足球

Denison 開始

由無法明尼開始，雲加係接受到442 fab搭住den就知道雲加係唔撚對路啦

幾乎10年前都有

進攻終結者2&b
中場紙板人沙加

一冇牛奶就輸波

捉緊鬼

雲加係鬼

進攻就是最佳的防守

個時加拿金托尼都獨當一面
但係有防中既話應該贏左英超

G10 隊長

唉
唔係佢坐係度
度度傷應該係團結既契機
不過c22都on9
完場前發夢
雖然球tackle中波
但唔發夢邊有得入禁區

雲加唔會死

阿爺做嘢洗你教！？

以前都算多防中
韋拉 比堤 打碌撚 基拔圖施華 song
個個係唔同時期都carry過呀狗中場 再搭一個組織撚 法比 卡so 呀迪達 路jj
但唔知幾時開始 老野死都唔用防中保護條中場
442既呀狗應該係最勁果時

根本每隊冠軍隊都會有個tackle勁既防中睇住 唔係就真係打碌撚

因為韋拉攻又得守又得，死老野想拉多幾件韋拉囉

即係雲加有排都未死得 永續雲加

體系問題大過人腳

佢都唔撚用

Kante 果時只係30M 都唔同人搶下

執到咁好唔洗爺爺教啦

呢個真 差唔多每年既歐聯冠軍都有個頂級防中保護條防線

雲加唔需要用營波證明自己